一句講哂 三哥煳辣定三哥酸辣

唔講其他湯
煳辣
三哥酸辣

三哥酸辣一票

清湯1票

酸辣

三酸

想呃負皮 就係咁簡單

煳辣真係好撚難食
有次諗住試下煳辣湯 點知係難食到唯一一次食剩好多都唔食 快啲比錢走人

利申: 平時一定食晒

煳辣唔好咩

有冇食過蕃茄,睇落幾正

一流

煳辣
三酸仲難食過普通酸辣

普通個隻難食到仆街,幾時驗下條俐

我就咁叫個酸菜都冇咁嬲

難食到仆街

煳辣狗也不屌
三酸 >麻辣> 普通酸辣>清湯>>>>>>>>>>煳辣

重慶酸辣

有13隻狗偷偷地正皮

食過三酸根本冇得返轉頭

三酸一定